{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052791",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "강경 우도집 양주본점"
    },
    "text": "楊州市に位置するカンギョン牛島店は、おまかせの代わりに来る牛肉の美味しい店として有名で、親切なスタッフと清潔な雰囲気、良質で知られています。 ここはインフルエンサーが自発的に訪問し、噂で人気を集めた有名な焼肉店です。 店は高品質の牛肉のみを使用し、ソウルのおまかせ、ステーキ屋にも供給される最上級の牛肉を提供しています。 これらの品質は一週間熟成させた後、お客様に提供するからです。 味が強くないので肉の味を損なわないように気をつけ、おかずも肉に合うように組み合わせています。 ワインはご自身でお持ちいただけます。持ち込み料は承っております。 家族、上司、後輩などのためによく訪れる店です。 ブレイクタイムは午後3時30分から4時30分までで、毎週月曜日は休みです。 レシートレビューを作成するとユッケがサービスとして提供されます。 お店は京畿道楊州市復興路1810番キル31に位置しており、駐車場は25台駐車可能で無料です。 周辺にはナリ公園、高邑洞、レイクウッドccなどがあり、車で3分以内に到着できます。 営業時間は午前11時から午後10時までで、最後の注文は午後8時50分までです。 様々なメニューと価格を提供しており、韓牛ユッケ、韓牛プルゴギ、ユッケビビンバ、牛肉味噌チゲなども人気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンギョン牛島店はどこに位置していますか？",
            "answer": "カンギョン牛島店は京畿道楊州市復興路1810番キル31に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カンギョン牛島店では、韓牛ユッケ、韓牛プルゴギ、ユッケビビンバ、牛肉味噌チゲなどのメニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カンギョン牛島店は午前11時から午後10時まで営業しています。最後の注文は午後8時50分までです。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店の休業日はいつですか？",
            "answer": "カンギョン牛島店は毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店の駐車場はありますか？",
            "answer": "カンギョン牛島店の駐車場は25台駐車可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "カンギョン牛島店の周辺にはナリ公園、高邑洞、レイクウッドccなどがあります。車で3分以内に到着できます。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店ではワインを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、カンギョン牛島店ではワインを持ち込むことができます。持ち込み料は承っております。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店の特徴は何ですか？",
            "answer": "カンギョン牛島店は高品質な牛肉のみを使用し、一週間熟成させた上で提供しています。味が強くないため、肉の味を損なわないように気を配り、おかずも肉に合うように組み合わせています。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店にはどのような人が訪れるのですか？",
            "answer": "カンギョン牛島店には家族や上司、後輩などさまざまな人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店でレシートレビューを作成すると何がサービスされますか？",
            "answer": "カンギョン牛島店でレシートレビューを作成するとユッケがサービスされます。"
        },
        {
            "question": "カンギョン牛島店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "カンギョン牛島店は親切なスタッフと清潔な雰囲気が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 528
    }
}